[高登公投]如果搞個世界最臭男/女公廁，香港派邊間做代表？

拋磚一定係西九food court果層，要行一段長走廊，兩邊仲要一堆先人相果個未入走廊去已經臭

連詩雅

成個西九個啲都好臭

旺中好似都可以一戰

去過葵盛西邨茶餐廳嗰層嗰個女廁，臭到行唔到入去

洗衣街公廁
個尿兜有屎既

第一秒諗起佢